---
title: "làmji tiêp?"
date: 2017-12-17 20:06
tags: [hexo, design]
---

Qwitrình làm static site khôngqwá khó, nhưng fải thực hiện qwa nhiều bước. Fần lớn chỉ copy - paste. Rât zễ thực hành với người mới học.

Racrối ở chỗ, mỗi bước đều có liên quan tới một vấn đề fưctạp naodó, mà fải là kẻ có kiếnthưc nềntảng vữngchăc mới jảiqwêt dược. Nhungke moihoc thuong khongdu kienhan de jaiqwet nhung vande do.

Ta dang zungthu git client app cho iPad. Thay cothe clone git project, tham chi con suachua duoc cac file trong day (tuy jaozien nhu cucack).